{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152208?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오라카이 청계산 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 プールの利用は現在中断されており、今後オープンする計画もありません。 キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。 最大宿泊可能人数は大人2人と小人1人です。 お子様連れの宿泊をご希望の場合は、客室が限られている場合がございます。 19歳以下の未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーはご用意しておりません。ホテル1階のコンビニにてお買い求めいただけます。 駐車は無料で、1部屋あたり1台をご利用いただけます。 寝具の追加時には22,000ウォンが追加されます。 朝食はLevel B1でバイキングで運営され、利用時間は平日は7:00~10:00、週末·祝日は07:00~10:30です。 朝食料金は大人1人当たり27,500ウォンで、小人1人当たり14,000ウォンです。 付帯施設としては体育館とサウナがあり、利用時間と料金が別途明示されています。 宿泊客のみ体育館を利用でき、サウナは大人1人当たり18,000ウォンです。 男子サウナは2023年7月10日から13日まで工事のため休館する予定です。 ホテル内部のイリーカフェやコンビニエンスストアも運営されており、営業時間が明示されています。 付帯施設やレストランの運営情報は、ホテルの内部状況によって変動する場合があります。 体育館とサウナは毎月第2月曜日には定休日です。 その他の定休日もご案内しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はできますか？",
            "answer": "現在、プールの利用は中断されており、今後オープンする予定もありません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能です。ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大宿泊可能人数は何人ですか？",
            "answer": "最大宿泊可能人数は大人2人と小人1人です。"
        },
        {
            "question": "お子様連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "お子様連れの宿泊をご希望の場合は、客室が限られている場合がございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "19歳以下の未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシや歯磨き粉、シェーバーはご用意しておりません。ホテル1階のコンビニにてお買い求めいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で、1部屋あたり1台をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には22,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はLevel B1でバイキングで運営されており、利用時間は平日は7:00~10:00、週末・祝日は07:00~10:30です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人1人当たり27,500ウォンで、小人1人当たり14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては体育館とサウナがあります。"
        },
        {
            "question": "体育館の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客のみ体育館を利用でき、料金は別途明示されています。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナの利用料金は大人1人当たり18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "男子サウナの利用可能期間はいつですか？",
            "answer": "男子サウナは2023年7月10日から13日まで工事のため休館する予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内部にはイリーカフェやコンビニエンスストアも運営されており、営業時間が明示されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やレストランの運営情報は変動しますか？",
            "answer": "付帯施設やレストランの運営情報は、ホテルの内部状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "体育館とサウナの定休日はありますか？",
            "answer": "体育館とサウナは毎月第2月曜日に定休日となっています。その他の定休日もご案内しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 692
    }
}